{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다는보이고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時からチェックインが可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数料金として算定され、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金が発生することがあります。 追加人数を追加するにはペンション管理人と相談する必要があり、追加人数は料金がかかることがあります。 ペットと一緒に入室可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。 バーベキューやその他の付帯施設を利用すると、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合はまず予約された予約件を優先します。 ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、このような場合にはペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションは予約者にバーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室及び駐車施設を提供し、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、当日現地にて追加料金が発生することがあります。追加人数を追加するにはペンション管理人と相談する必要があり、追加人数によって料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用すると、追加の利用料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合はまず予約された予約件を優先します。ペンションはこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数及び追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、このような場合にはペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "提供される施設や設備はありますか？",
            "answer": "ペンションは予約者にバーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室及び駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 497
    }
}